戴綠帽係咩感受？

我知道係乜撚野感受了
分左手一個月先俾我發現由聖誕戴到而家
原來種感覺係咁撚難受
自問由細到大都係諗得好理想
係想同女朋友一生一世嘅嗰種人
一心一意對女朋友好好 當正主人咁看待
但係而家 不了
個世界點對我 我一定會報復
我要屌撚盡晒天下女 等你地咁鍾意西隧通車呀拿
有食錯冇放過 屌撚死晒你地班死八婆
仆街死啦食屎狗港女

全部港女都係雞係公廁 唔屌對自己唔撚住
女人含我撚死

仆街港女冇撚用 死撚晒佢啦
係我咁on9先信你地啲大話
到頭來自己受返 死仆街
你地想害死幾多個男人先安樂？

I know that feel bro

班仆街港女崇洋崇到蝻到崇撚埋
咁樣分分鐘益撚左佢
我真係好想一拳一拳咁打落佢塊面到
打撚到佢斷氣為止
我祝你死撚左之後永不超生呀死公廁

臭雞

綠帽就聽得多 估唔到會發生係自己身上
呢種心如刀割嘅感受呢一世都會記住
班仆街港女唔好成日嘈冇好男人
係你地令到男人變成player 變成冇道德嘅人

我諗我呢一世都唔會再相信女人
除非真係俾我睇到極大嘅誠意打動我呢隻再冇道德可言嘅野狼

首先係公務員 之後要好大隻 咁你好大機會屌好多女

毒撚都食到女
班柒碌mk仔都屌到要開file記住屌過邊條女
我就唔信我屌唔到

戴個綠帽嘅同我聽撚住
一條女係咁 兩條女係咁 就大把女都係咁
未搵到真愛前唔該你同我做隻冇道德嘅仆街大食家
有幾多女就同我食幾撚多女
記住呢個世界對你做過乜野 你就回贈乜野俾呢個世界

如果你係消防員 d女會自動畀你插
插到一個境界 你會插女插到厭世
塵世間冇女你屌唔到 你會屌女屌到轉基

好撚假
屌你一時半刻就咁講姐
到時有條女出現你咪又係乖乖哋去媾人

可惜冇如果
我只係一個普通嘅社會低賤者
不過放心我會令自己突破消防局員嘅境界

可能真係一時三刻
我都係岩岩先知呢個事實
個心爆咁濟
但我相信戴過綠帽嘅人一定有好多已經唔會再相信班仆街女人

我都努力緊 操緊 減緊重

做咩要一碌鳩打一船人
我都係男人
我唔係要偏幫邊一邊
但係啲港女遇到賤男嗰陣就話晒全世界男人都係花心賤男
咁你同啲無腦港女有咩分別
嬲還嬲 傷心還傷心
你都要識分邊個係仆街 邊個係兇手
你依家為咗一棵臭爛花去放棄成個森林
俾條臭閪知道盞笑你戇鳩

我明
但我已經冇力去分佢地嘅真偽 力不從心
拍拖之前都相繼俾2個女人玩過
估唔到拍拖都遇著綠帽
你明唔明嗰種感受係有幾灰幾咁絕望
當接受過世界殘酷嘅洗禮
神都會變惡魔

再者唔係你要食女就有女食

要付出的

更何況我只係一個由細到大都相信真愛嘅戇鳩

落蘭桂坊行轉我諗都夠執件mk走 自問條件唔會係極差嗰隻

我相信時間會令你企翻起身
香港一定有好女仔 你我都知
唔好為咗啲臭閪去放棄 唔值得